大家係咪好嬲

聽日準時返工返學啦各位高成本既香港人
歡迎屌醒我

真心求屌醒
只要齊人三罷就夠
成班高成本香港人仲係到睇直播乜都唔做等班勇武幫你做哂
嬲多陣好喇,聽日仲要返工返學

睇完拉左2個食市老闆後 我好想殺警
有冇狗係度吖 係吖 殺狗吖 你地出入小心D
一係full gear出入 唔係你死緊

愈來愈多呢d抽水post

今晚繼續大被冚過頭 發個好夢

又分化bye

但呢個係事實
要汽油彈勇武幫你整幫你扔
要火佢地幫你
要拆站佢地幫你
要肉博佢地幫你
要三罷
我驚比人炒無左份工不了
人地比人拉比人炒?
捐幾舊水出去星火買張贖罪卷算啦,我仲要返工架
從來唔考慮人地黃金10年就無左

弱智分化

拉

要認真探討下係咪三罷啦下嘛

又付出多批鬥付出少

人地乜都幫你做
人地叫你幫下手三罷就話不了
屌下就分化
不如考慮下點樣三罷啦
根本香港人就係自鳩私

香港人, 等等等等夠未, 宜家企係度又比人打, 還拖又比人打, 點解唔還拖? 宜家比人無理拘捕加過份武力對付, 還手完會係合理自衛, 仲諗住跪低乖乖聽話會放過你? 打鳩佢咪唔撚洗再跪

你同其他post嗰幾十個抽水撚可以自己組隊做你地覺得有用既事，手足唔會阻到你
開呢d廢po我覺得你廢過街坊
呢d po好煩好克人憎，以前舊登分化撚最鐘意開

拉

我直接講
和理非再唔進化
再唔嘗試認真搞三罷,乜鳩法案都唔會有用
香港人靠自己啦屌你老母

好煩 講完問題唔講解決方法
係人都知香港人唔會罷工架啦

收皮啦

一咪屌人地唔做乜唔做物

有撚柒用咩

如果搞任何活動既人好似你咁講嘢
搞乜都冇人想理你

拉

屌人唔會拉到同路人同你升級

樓主出唔出到11.2戰略post啊？ 出唔出到11.2撤退路綫post？ 我見出面冇

響應中
話人分化果d一q樣係分化
包括我

響應罷課中

講多一次
罷工只係對重視民意既政府先會有用
你覺得民望得十幾%都唔落台既淋病會有用咩？
獨裁政府只會重視自己個政權位ja
你真係信商家佬會叫得郁政府咩?
睇下大陸啦，商家佬比老共任劏緊呀

罷工係鋤經濟嘅其中一個方法

同用絕食黎迫政府一樣on9
經濟差我地死曬都未到個政府死囉
對一個只會保住政權既政府黎講
真係理得你死囉
商家佬都只係比佢哋用黎回血ja